[隔岸觀支那] 一齊討論下鄰國「移動支付」

呢個討論係純粹討論一下鄰國呢個幾風行既「發明」

個人覺得呢個都叫幾成功既發明
解決左呢堆問題

1. 減少左以前核突又殘破不堪既人民幣紙幣係市場流通，面子、美化工程

2. 減低左商販收到假鈔既機會，都叫保護到佢哋

3. 通過手機直接監控市民，了解佢哋日常生活習慣，維護政權

4. 對外宣傳大國勃起，支國人抬起頭，領先世界了

真心覺得建議加強數碼化去生活果條友好勁
呢個舉動直接令到鄰國政權穩定多幾十年
當然
支那食撚屎

推

關

大家點睇，雖然係鄰國既野，不過手法其實幾高明，都好陰險

以後印銀紙都慳返，直接喺DATABASE加幾百億，個個中國人變晒億萬富豪

根本係常識, 要私隠維持強制收現金就得, 但用電子支付極有效防止逃稅走私等不法行為.
又唔鑄幣印鈔, 啲商戶又唔駛入錢落銀行方便到閪咁.

美歐等先進體只係有權力個班都逃開稅先怕.

G付寶真係係大陸就work，係香港搞咁多優惠都無人用就知on9
唔明點解咁多港豬係咁吹奏